同一單新聞，不同台，不同的感覺

學校停課
Viu TV：教育局安排混亂，家長未有照顧子女安排，學校能及時作應變措施
CCTVB：教育局安排恰當，家長、學校願意配合

應該話係 : 不同觀點，不同立場，不同看法

三色台親政府都唔係第一日知
完全做唔到第四權監察政府

而家係講緊唔同台既報導手法